啲figure可以用水洗?

好多塵

用洗甲水洗

個盒有寫用手洗定用機洗

用J液洗，詳情請google

google
清理FIGURE的方法
完

用紙巾就OK..
我成日放ayase落電腦台前...3個月幫佢清掃一次頭部...拎紙巾就得

小心啲清潔

用鏹水

超聲波紫外線低頻壓縮空氣, 任君選擇

仲以為你忍唔住射咗落去